其實抗爭可唔可以唔好再分院校?

港大聯署小組記者會聽到手足話有聽過人地話反送中運動港大參與度唔夠高 然後將有關反送中既港大活動逐個逐個講出黎

事實係明明間間都有手足 好多人因為比例唔夠高成日踩低其他學校或者吹奏某幾間大學有咩意義
加上有好多前線都冇Join學校支線活動

唔得 因為我係垃圾asso仔 配唔起你地大學生

其實唔係咁多人在意
都係嗡下

共產黨最鍾意分黨分派，偏偏就有班傻嘅天真嬌自己去做
除咗院校仲有地區爭首都排名榜都係on99

唔吹奏下點打飛機